<?xml version="1.0"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>Desa Makmur Sejati RSS</title> 
				<link>http://localhost/desa</link> 
				<image>
				<url>http://localhost/desa/logo/logo.png</url>
				<link></link>
				<width>100</width>
				<height>35</height>
				</image>
				<language>id-id</language><item>
                 <title>Kepala desa terhebat sedunia di indonesia</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-kepala-desa-terhebat-sedunia-di-indonesia.html</link>
                 <description>Mantan aktivis mahasiswa UGM itu mengaku gerah dengan sistem birokrasi di pemerintahan desa yang selama ini kaku dan dingin. Pamong desa cenderung berorientasi dilayani bukan melayani masyarakat, tokoh yang disegani masyarakat, serta komunikasi hanya berjalan satu arah.

Pria yang masih menempuh pendidikan Strata II di Sekolah Tinggi Pembangunan Masyarakat Desa (STPMD &amp;ldquo;APMD&amp;rsquo;) itu mulai melakukan cara-cara tidak biasa. Di antaranya mengumumkan program serta anggaran ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Desa Terkaya di Dunia dan Kisah Luar Biasa Pemimpinya</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-desa-terkaya-di-dunia-dan-kisah-luar-biasa-pemimpinya.html</link>
                 <description>Tim Evaluasi Lomba Desa Tingkat Nasional menominasikan Desa Panggungharjo, Kabupaten Bantul, Daerah Istimewa Yogyakarta, dalam 10 besar desa terbaik se Indonesia.
Ketua Tim Evaluasi Lomba Desa Tingkat Nasional Valentino Sudaryanto, menyebutkan, Desa Panggungharjo mempunyai Kampung Dolanan Anak, batik enceng gondok, konveksi dari kain bekas serta produksi makanan khas desa, yang mana pada saat ini ditampilkan masyarakat setempat dalam tahapan penilaian lomba desa tersebut.

&amp;quot;Ini ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Desa Bantul Masuk Nominasi 10 Besar Desa Terbaik Se Indonesia</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-desa-bantul-masuk-nominasi-10-besar-desa-terbaik-se-indonesia.html</link>
                 <description>Tim Evaluasi Lomba Desa Tingkat Nasional menominasikan Desa Panggungharjo, Kabupaten Bantul, Daerah Istimewa Yogyakarta, dalam 10 besar desa terbaik se Indonesia.
Ketua Tim Evaluasi Lomba Desa Tingkat Nasional Valentino Sudaryanto, menyebutkan, Desa Panggungharjo mempunyai Kampung Dolanan Anak, batik enceng gondok, konveksi dari kain bekas serta produksi makanan khas desa, yang mana pada saat ini ditampilkan masyarakat setempat dalam tahapan penilaian lomba desa tersebut.

&amp;quot;Ini ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Desa Ini Mendapat Gelar Terbaik di Indonesia</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-desa-ini-mendapat-gelar-terbaik-di-indonesia.html</link>
                 <description>Menteri Dalam Negeri Gamawan Fauzi menganugerahi 12 desa dan kelurahan dalam rangka Lomba Desa dan Kelurahan Tingkat Nasional 2014 di Jakarta, Sabtu (16/8/2014) malam. Gamawan mengatakan perlombaan desa dan kelurahan adalah upaya pemberdayaan untuk pembangunan berkelanjutan yang berbasis pada masyarakat.&amp;nbsp;

&amp;quot;Atas nama Pemerintah Pusat, saya menyampaikan penghargaan yang setulusnya kepada pemangku desa, semoga penghargaan ini dapat dipertahankan sebaik-baiknya,&amp;quot; kata ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Desa Terbaik Indonesia Ternyata Ada di Jogja</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-desa-terbaik-indonesia-ternyata-ada-di-jogja.html</link>
                 <description>
Mantan aktivis mahasiswa UGM itu mengaku gerah dengan sistem birokrasi di pemerintahan desa yang selama ini kaku dan dingin. Pamong desa cenderung berorientasi dilayani bukan melayani masyarakat, tokoh yang disegani masyarakat, serta komunikasi hanya berjalan satu arah.

Pria yang masih menempuh pendidikan Strata II di Sekolah Tinggi Pembangunan Masyarakat Desa (STPMD &amp;ldquo;APMD&amp;rsquo;) itu mulai melakukan cara-cara tidak biasa. Di antaranya mengumumkan program serta anggaran ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Jessica Mila Menabung Untuk Bisnis Kuliner</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-jessica-mila-menabung-untuk-bisnis-kuliner.html</link>
                 <description>Aneka komentar di Twitter tidak pernah dimasukkan ke hati oleh&amp;nbsp;Jessica Mila, gadis berdarah Jawa, Belanda, dan Manado ini.&amp;nbsp;
&quot;Ada juga yang memarahiku (di Twitter) gara-gara mutusin Tristan. Ada yang mengancam, katanya kalau enggak balik lagi, dia enggak mau menonton (GGS) lagi,&quot; tambahnya.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Setelah meraih Sarjana Ekonomi Universitas Bina Nusantara Jakarta, Mila fokus pada kariernya. &quot;Aku ingin fokus berkarier dulu. Sambil ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Dukungan Orangtua Bagi Karier Jessica Mila</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-dukungan-orangtua-bagi-karier-jessica-mila.html</link>
                 <description>Kelangsungan karier&amp;nbsp;Jessica Mila&amp;nbsp;tak lepas dari dukungan mendiang sang ayah, Bambang Sutejo, yang meninggal pada 3 Mei 2014, dalam usia 62 tahun.&amp;nbsp;
&quot;Papa sangat support karierku. Papa, apa pun yang aku lakukan, selalu support. Kuliahku, juga karierku, selalu support,&quot; tandasnya.&amp;nbsp;
Dukungan serupa ditunjukkan ibunda Mila, M. Baker. Merasa tak ada teman di rumah, ia kerap menemani Mila di lokasi syuting.&amp;nbsp;
&quot;Daripada di rumah, katanya ...</description>
                 </item><item>
                 <title>3 Cewek K-Pop Paling Hot Jalan Bersama</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-3-cewek-kpop-paling-hot-jalan-bersama.html</link>
                 <description>Sudah banyak line seangkatan yang jadi perbincangan pecinta K-Pop. Tiap line punya keunikam masing-masing karena berisi artis idola dari boyband atau girlband populer.&amp;nbsp;
Tapi dari sekian pertemuan &amp;nbsp;istimewa sesama idola, pertemuan 3 idola paling &quot;panas&quot; di industri hiburan K-Pop ini layak jadi pembicaraan. Ya, Soyu &quot;SISTAR&quot;, Min &quot;Miss A&quot;, dan Nicole eks. &quot;KARA&quot; secara mengejutkan &amp;nbsp;memperlihatkan persahabatanmereka.
Min yang ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Ahli Kejiwaan Sebut Marshanda Keterlaluan</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-ahli-kejiwaan-sebut-marshanda-keterlaluan.html</link>
                 <description>LEWAT sebuah video berjudul &amp;ldquo;The Truth Part #1&amp;rdquo; yang diunggah ke Youtube Kamis (7/8) malam, Marshanda muncul menjelaskan insiden penjemputan paksa yang dia alami pada 26 Juli 2014 lalu.
Saat itu, saat sedang berada di kamar apartemennya, Caca--sapaan akrabnya--mengaku didatangi oleh tak kurang dari 7 orang. Mereka terdiri dari 3&amp;nbsp;petugas dari rumah sakit jiwa, petugas kepolisian, petugas keamanan apartemen, serta pengurus apartemen.
Pada kesempatan itu, menurut ...</description>
                 </item><item>
                 <title>7 Efek Buruk dari Konsumsi Obat Tidur</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-7-efek-buruk-dari-konsumsi-obat-tidur.html</link>
                 <description>Konsumsi obat tidur kerap dipilih bagi mereka yang mengalami kesulitan tidur atau insomnia. Mereka berpikir bahwa obat tidur mampu memberikan apa yang diinginkan, yaitu tidur dengan lelap. Namun kenyataannya, obat tidur tidak dapat mengobati kondisi tersebut, bahkan hanya memperburuk masalah saja.&amp;nbsp;Di bawah ini beberapa jenis masalah terkait dengan pil tidur dan penggunaan yang terlalu berlebihan, seperti dikutip&amp;nbsp;Health Me Up, Senin (11/8/2014):
1. Efek samping dari obat tidur ...</description>
                 </item></channel></rss>